Nr 27.
Mihkli Wäiso leppis Errastwere wallawannembaga Peter Leppik Krawi lõigamist sedda wiisi et se Kraw saab lõigatus Karrijõe Kraaw mes Rikkandi ja Errastwere piri wahhel josseb 
Sedda rahha massap Errastwere wallawallitsus wälja mes sinnä Kullas, Kui se tö om Kõrraperrast ärrä tetu sis massap Mihkli Wäiso sedda Krawi lõigamisse rahha wiiskümmend Rublit Eddiminne mas 1868 ni kawwa kui 1871
Peter Leppik xxx
Adam Tõltsepp xxx
Mihkel Wäiso xxx
